砌機求意見

有張msi gtx 970係手 其他野要砌過晒
有8000蚊左右 可以點砌?
利申 想換SSD同i7

如果有8000 budget 用gtx970 好似有點浪費
放二手gtx970 大約1000到

咁就有9000 budget

仲用i7
係唔係對amd有保留呀?

人地咪講撚左有張970囉

Centralfield

R5 好似真係好過I7 咁砌法

上面咪建議佢二手放970 $1000囉~~~

係 我冇睇到 sor

R5同I7差600到 ..應該冇咩所謂

1070就揀張靚D ok

Asus 唔係ok咩
無睇n卡

ADATA

呢條ok GPU可轉 Gigabyte G1 Gaming 1070
或者 Zotac AMP Extreme 1070

如果唔係一定i7

就 CPU -> Ryren 1600
主機板 Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX

其他野跟哂上面條list ok

不過其實我都推薦centralfield砌 用過佢D售後 各方面都ok